[網購集運勿入]口罩用後感及交換專區3

呢度喺專門寫用後感同埋期貨及現貨交易
有興趣想交換或者買賣口罩就自己留tg

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

上一個post 唔好搞我後面阿 巴打
如果見到就tg我

PIP 女 想換男口罩

女超快適50換男超快適50/平男罩100

Fitty女換Fitty男

1. 大量超快適女30想換超快適男
可分拆一包(10個)換

2. 男白元60換cute girl

一盒PIP一盒白元女 想換白元/fitty 或者其他16.5

白元1313 120個男罩想換其他男罩
數量唔好差太遠就得

2盒bmc 50 + fluffy 30?

有冇圖

fluffy係邊款? 路過問下

我都想知

巴打係咪100? 我有臭西女

sor on9

想換藍色bmc或者差唔多數量嘅成人size口罩

有無presto綠用家想問會唔會好鬆&漏氣
利申平時戴開香港款17.5 唔知藍會唔會緊

Tg 左你

あらがきゆい 巴打
見字留tg

我想換wor

Sor岩岩留左比朋友了

我有50枚bmc 巴打仲有無白元？

ok thx

有白元男120同30 想換其他男

有:
白元男120
白元男30
白元男60獨

想換其他男

BMC/川本?

白元60裝 想換以下三款2盒成人30裝
(不要女罩）

1.fitty
2.三次元
3.超立體

有意tg

可唔可以貼圖/link望下

Fitty小童(125x80mm)100個 有2盒
想換大人size(170x90mm或以上)
可以一次過換200個 或者100個都得

想換呀，巴打想要咩

$400 50隻 astm level2 算唔算炒狗

絕對係

有無S size Pink

咁幾錢先合理

出售cutegirl 一盒 $290

你講嗰兩種有圖嗎？

我用呢隻同你換ok嗎？

呢隻可以嗎？

Presto 藍 1539 想換 Presto 粉

12.5 x 8.5
換中童/ 成人口罩

巴打tg傾

女超快適50依家市價幾錢

用60個藍色白元換有無興趣？有全新未開

mij女超快50換男罩
tg: lambofdog

可換
tg:@SkylineGt88

我有白元60個可以換

巴打係男白元60？

pip 女 唔啱戴 希望換 成人口罩

有意留tg
thx

有白元女 30、Presto女50，想換同男罩或者三次元、超立體（女罩也可以）

想換

Presto 200 粉 想換返 presto 200藍/其他男罩

換成人罩 有興趣Tg傾

BMC 小童 想換成人罩

可以留tg嗎

bmc 女裝50 想換成人罩

有Bmc/presto女罩

Bmc 50 再加錢換得嗎？

有冇人放口罩放一盒比我，缺罩

粉紅色竹虎CP17.5cm換其他色男罩

手持超快適男罩，想換三次元男罩

tg

想換fitty/PIP/presto 男

或者

有男超快適 想換三次元試下

男罩，幾多都好，就用晒

PIP 白元 BMC 有冇巴打有用後感？

好奇問下 白元太大？

想換其他男罩 presto藍優先

女用嘅話條帶有啲鬆 打結戴得耐又有啲痛

presto 藍 幾換幾

男BMC Carbon50+BMC Easy 50換fitti男100/Presto男120

bmc easy即係邊隻

Sor打錯 BMC Fit先岩

結果尋日冇送，冇咗聲氣
我而家應該等定主動reschedule

sorry錯post

超立體綠30 +7片裝 想換cute girl貓罩 唔知要唔要補錢？

加油

Tg傾?
sshhaanb

想要貓貓
圖From 連登唔知邊個

我都好想要

我之前入左盒12.5諗住俾堂弟
點知佢係要帶14.5
所以先入黎睇下有無人要

韓國kf94細碼口罩10個
換成人/賣
tg:

怪唔之得呢到都見到你拎埋上carousell同Facebook la

我想換多過放
換多兩款黎品下

換 換成人罩
咩牌子都得

想用cute girl 換presto 可以加錢換

Presto 藍 係120?

想換其他日本牌子男罩
Tg :

我兩盒bmc女罩(110個total) 再加錢得唔得

唔緊要 我成家都係
老母帶完都係遮唔哂
所以先求換

有無興趣

有presto藍120同200
想點換

有presto藍獨立包裝 拆黎換得唔得？

BMC 60/65女裝換男裝 (其他日本牌子亦可)

14.5？

有現貨粉

2盒綠色 換同款 2盒藍色

Pip 想換其他成人罩

想交換東京企画120，男或女

想交換baby pink超快適

Tg?

做乜咁睇唔開

大陸廠用, 要量唔要質

換超立體 50 盒裝

女裝超快適 50pcs 換同等50pcs男裝罩

女裝fifty 100pcs 換任何牌子同等量男裝罩

327

超快適男 50 一盒 想換 BMC 男

超立體30枚綠盒
想換下面呢款

齊3寶14.5女罩
想換16.5/17.5男罩
有意tg

狗罩覺得都算幾大個 但又唔會好鬆
起碼日本罩兩邊嘅design都係包實 唔會好似其他外科口罩咁側邊有窿位
除左大個同有時會毛鬙鬙之後都冇咩唔好

巴打要唔要BMC 女?

kf94中童，想換kf94成人
1.2換1

日本製organic cotton立體mask
size對我太少 比較適合女童（小學/初中）

想換其他女罩14.5cm

有意留tg

♣️嚟架喎

？？
咩意思？
有興趣？

狗罩加差價換超快適30枚粉紅罩

你想換咩罩男定女

有白元女

BMC fit 50 + BMC carbon 50換？

係145mm

有冇人屋企好多女人 可以換男罩
我係日馬只搶到女罩
自己肥仔 帶住啲14.5 好似新聞個肥仔咁

超立體大30
有兩盒

可換

超立體中(藍盒）
超立813
silkytouch （男）
粉紅silkytouch
超快適（男）
三次元

日元差額港元互補😎

想要返日本罩呀巴打
屋企幾個男人日日用
都想佢地用好啲

你可以點交收 tg 我

白元女60
Presto女 200
換男罩

有冇人放presto

小童罩換成人罩

【サイズ】12.5×8.5cm 【入数】50枚
【商品説明】 ●不織布３層タイプ ●99％カット高性能フィルター使用 ●快適フィット使い切りタイプ ●お子様用

有無人有呢盒
可以用綠盒超立體或者下面嗰堆換

呢2盒女罩想換小童罩或男裝罩

有BMC男現貨

mij超快女50個換男罩
tg: lambofdog

想換男人用的 size

超立體籃色想換silky touch籃 / 超快適男女都得 / cute girl / presto 籃色

想換，有145女裝

都係60個裝？

Comdia 240個裝 抽一包60俾你
白元女我有30個裝

係啊留個tg, 到咗contact 我

presto 50個得唔得？d貨就到😖

1. 大量超快適女30想換超快適男/MIJ男罩
可分拆一包(10個)換

呢款有無

白元60換超快適？

印尼口罩用後感
Vio
購買方法 :Facebook
佢呢個係綁帶，可以買貼面啲
但條帶都幾長下，帶起身冇咁好睇
我呢個都有啲薄，唔會好侷

個盒有少少爛但入面睇過冇蟲
唔似二手，同個盒下個有價錢牌

剪開係三層，內外都防到水
中間就燒過都冇着火

之前應承咗一個巴打會寫比佢，但我而家先寫
Sorry 希望你睇到

不過有得揀都唔建議買，因為唔知係咪盒盒都咁
如果買咗既巴絲，人少既地方用比較好

想換超快適

我有你是咪想換男

請問係咪開過 我有盒白元女60開左一個試用唔岩，睇下你想唔想換

TG 傾：

呢啲啱唔啱

我仲有另一盒係開過用左一個 可以換

[quote]

Iris 獨立包裝 50個 想換bmc 男裝或其他款［/quote]

換呢隻fitty都得，60換60

細罩黎嘅
一係就太大
想要超快適男

有超快適男50枚
但未入庫

黃色超快適換得唔得
有4包共20個

有無人要小童罩，希望換到大人罩

請問有冇ching買多左口罩多想賣可以放俾我

白元男得唔得？

2盒bmc fit換？

有白元女 30 x2

想同數量咁換🙏🏻 唔好意思

男 / 女 罩想換 小童罩

[Member]想換silky.
可一換一

[/member]

台灣罩換？

唔係baby pink, 得普通個款白色

我有現貨，你要唔要？

純口罩用後感討論區

誠邀各門各派品罩師入埸比拼

有白元同款女 換？

Sorry 想要返日本罩

Kenko Sakas買, 65隻/盒 想換超快男,超立綠或其他17.5cm

我有presto 粉 換嗎？

有2想換超快適男女各一

我有2盒 白元女 60 可換

我有 白元165mm x 90pcs, 不過無左外盒，因為我同人交收完覺得個盒會污糟，潔癖關係dum左 但係有另一盒開左一個試戴，覺得鬆鬆地

有三包完全未開封，每包30個，有無其他牌子男裝可以換？1:1換ok

用1670+錢換BMC&超立體得唔得?

呢隻大家好似都麻麻

有興趣就

我得90個喎，你2盒都OK?

未開

可tg傾

快適w粉120 超立體綠換日本男罩

有冇爸絲有興趣 加拿大牌子 Astm lv2 Barrier Type IIR
梆繩式口罩 想換日本罩/ Medicom 試下

Tg :

唔鬆，但貼臉果層鬆鬆地，d毛hi下hi下咁

快適pro 灰 30個一盒

想換女罩

可以用bmc女裝換嗎

因為老人家去醫院好密，想買俾老人家去醫院用，可以傾傾嗎？

Goodbye

Tg::

幫姪仔換罩買左BMC小童俾佢，個死仔重麻煩過死港女，唔肯帶。剩係帶盾牌幼童
BMC開左用左一個其他全新，有無人大發慈悲同我換盾牌

請問女裝bmc換fitty得唔得?

安心清潔 細size 14.5x9
40個一盒
每個獨立包裝
點睇？

你咩口罩？我有理的中童

西童換男罩

Pip 換 bmc男
Iris （現有90個）想1:1換上面嗰隻fitty, 其他款都可以話我知

有4盒女白元快適30個裝想換男裝罩
tg: aqualiv

無所謂，兩款都得
prefer 16

50個一盒咁換就ok

thanks

fitty 獨立包裝100pcs 女裝
想換fitty男或presto 200pcs

巴打平時戴開17.5 geh 罩？ 有無試過藍 覺得邊個舒服啲

有西童可以換
但未到香港

想要一盒，謝謝

BMC小童要唔要

可能MIC

我有綠色超立體, 換唔換得 thx

30隻嗰款

好用？

有西童 竹虎幼童 理的幼童

大碼超立體想換你S size

tg pmed

女罩/小童罩想換男罩，多除少補，留tg

快適30有三盒 其他一盒 想換16.5cm - 17.5cm 多除少補 有意tg thx

50bmc fit+50bmc carbon換100男fitti/120presto男

理的中童 14.5x9 BFE/PFE/ASTM level 3 獨立包裝x30
換 任何牌子同等級 成人

有4 盒 換其他男罩

有145x90 快適
Tg

presto 粉想換～

有 快適145
Tg

想問下Fitty 邊一面應該向外面？

請留tg

工字向出呀...

thx

[member我都有level 1/2 嘅罩 有冇興趣][/member]

超快女50 想換 超快男50

有4盒快適(細)，想換正常size

下面張相向外

幾時會有？

我有presto 女 可以同你換超立體

細係幾多cm 岩幾歲小朋友用

Presto 粉120個 想換 Presto 藍120個

有BMC女可換

一盒想換男裝 唔該哂
tg arthurkid

有bmc女 presto女

有哩款，有冇興趣換？

Bmc 60個男罩，太大唔岩帶 可以換到咩？
（想要16cm-17cm左右既罩)

有白完/comdia 女裝可換16.5

你有男口罩換？

白元啱唔啱?

想換大人size 165或以上日本罩
Tg

白元男？
我有bmc 男50個，換？

Fitty 兒童 100 獨立包裝(12.5cm) 換Fitty 男/女 100 獨立包裝(16.5/14.5cm)

Presto 200 粉紅 (14.5cm) 換 Presto 200 藍/綠

或其他男罩

有四盒白元女，想換165或以上

有無人可以賣一盒口罩比我😢
男或女罩都得，無曬口罩

可惜未賣到出去
應該入得呢個post都有存貨係手
anw thanks

超立體綠有冇興趣

Interested
Can tg?

BMC 男 50個 換唔換?

巴打想要女罩?
我有bmc女
有冇趣

上面個盒唔係寫住60個

大家會唔會對呢d細塊酒精紙有需要
可以抺電話 airpods 鎖匙

訂多左想原價放 $28/100pcs

tg: @LTE331

想換同數量男罩

白元60，165mm，岩唔岩
Tg::

BMC女裝，想換男裝

PIP紫有冇人岩 想換其他男罩

BMC男50個 換白元男，多除少補

換BMC男/fitty

Fitty 7days ex 獨立30x2包 （14.5）
Comdia 非獨立 60x5包 （14.5）
想換男罩 可補錢

幫朋友問
超快 女裝日本製想換男

換超立體50隻盒裝 可補差價

[member] 有意 ［/member]

TG:sky0901

韓國KF94 小童12.3口罩
可換/賣
tg

3M N95 1860/1860s/1870+ 英國造
換普通成人罩

想換成人

朋友早前訂左大量酒精搓手液，想原價讓出
$28 一枝
有意請tg聯絡

我想換

BMC 女換唔換 有冇趣?

BMC 60女ok ?

100 fitty女罩 想換男罩

唔好意思啊，我應承左同另外位巴打換

我有presto男，

有一包七個獨立包裝 想換silky

我有60白元女

bmc童罩60枚入想換同等數量女罩

快適w(presto) 女120獨立 換男罩

奧田藥品兩盒換西童

法國口罩
已經上哂飛機
如果3月中（前）到貨
$280 一盒50個
Type IIR 保証係醫用口罩
會唔會有人要？
Tg: iamprincesshoho
因為之前幫朋友訂
但因為DHL 太耐佢地未必要到
所以有冇人可以接收😭😭😭

日製小津女罩想換男罩

有無巴絲有有鐵線童裝罩 現貨

有三防 非獨立包裝 2換1可以？

Cute girl 想換男罩

求有鐵線童罩 有男有女可換

白元 30 綠盒，想換男罩

快適pro灰色 開過一包用太大 仲有五包25個
換成人罩

2盒BMC50男, 有冇興趣?

我好多女罩呀巴打

￥ 849 快適岩 ?

白元女 60 想換白元男罩 或者兩盒30入男 都得，14.5 好緊

BmC 50 換？

超快適女(2106)換超快適男(2106)，我自用，可即場開盒。

我有白元女，有冇興趣？

原價實有人接

我同老豆反而覺得白元仲焗 帶presto中意佢中間條鐵線 又貼面 我覺得幾正 老豆仲叫我留哂比佢唔好同人換
利申fitty未帶過

女罩換唔換？
Comdia
Fitty 7days ex

幾多cm
超立體換ok?

現貨BMC小童 換 男罩

有4盒白元60想換其他牌子男罩
全新未開，下奏去bnshit拎

推推推 換西童

有超快適女想換男罩

Presto 就未戴過，但我覺得白元透氣過fitty
你地就覺得presto 透氣過白元
即係presto>白元>fitty
但就有人話presto 好焗

結論：戴過先知，個個人都唔同感受

想換filly silky touch 大人size 或 Fitty ex 大人size

白元臭
Iris 臭
Fitty 臭
Presto 臭

結論：自己口臭

超快適女30想換超快適男
可分拆一包(10個)換

巴打白元啱唔啱

白元我有買到唔需要

想問下白元係咪無logo同扁帶？
因為親戚就咁入密實袋畀左廿個我
話日本買返黎但個口罩淨係白色乜logo都無

有無人有多口罩可以放出黎

白元右下有字
扁帶

無問題

Fitty 女罩 獨立包裝 145x80mm 45個
用左5個 但有獨立包裝
可以抽返起5個/補錢
想換日本男罩

已經係原價 可以比單你睇
因為歐州本身物價唔平 再比大陸人炒起左

Thx
我果個無字唔知咩黎
但戴到好舒服全日唔痛
戴普通藍色外科口罩戴到耳背好痛

presto 藍？

白元>貓罩>fitty

白元真係好透氣,條帶覺得岩岩好,拎俾屋企人試有人嫌條帶長
貓罩質地滑d更貼面
fitty上面有dd焗

拎哂俾屋企人試,個個都覺得日本口罩比以前d藥房口罩好好多,又貼面d,質地又靚d

presto未到未有得試,想問BMC感想,未敢開住.....

之前戴fitty 搭巴士，焗到好眼瞓，好驚瞓左醒唔番
我presto 同 smartbasic 都未到

有120 個，想換男罩

求一盒白元男60個 有無人有多 可以放出黎

第一批收到就係BMC用到而家
貼面但唔覺得焗，屋企人都用佢，佢地都話唔覺焗

用過日本仔罩返唔到轉頭，其他罩戴到耳仔痛搞唔掂

白元粗帶鬆鬆地帶足全日都好好feel

14.5? 太多了 小朋友用

Medicom 大人粉紅色 換超立體 50 盒裝

如果有BMC多可以換嗎？ 我有一盒白元60個，thanks

PIP 紫 換其他男裝 (快適guard除外)

白元女換白元男裝

推

現貨小童罩12cm想換女罩

現貨小津產業女罩想換其他罩

Tg: ererer1234

Nepia 口罩買錯SIZE(17.5 x 9.5cm)
有無人有女仔size（16*9）同我換？
請留tg

想要fitti silky touch more男
有冇人有
我有白元男60獨

講presto透氣嗰啲係獨立包裝定1盒50個嗰隻？因為我獨立包裝焗到頭暈喎

presto同fitti都唔焗wor

你係獨立包裝定1盒50個先

純粹估下 可能有分別呢 邊有可能評價差咁遠

獨

Presto未到貨，唔會係剌激臭掛

BMC 女仕 50片 想換 成人 男仕 日本口罩

巴打換唔換普通成人口罩，合規格

我覺得唔焗 一盒50個

我有1313白元120女 想換兩盒1313男

放酒精紙 可以抺電話/airpods/鎖匙
$28/100pcs

我覺得冇味

Presto 支鐵線係咪難固定啲？
整極都唔貼面成日走氣上眼鏡

有粉粉地紅

你要換幾多包？我有一包咁大把

40包係40個定40x7.....

40x7

唔覺臭 正常無味喎

臭西女100
白元中童60 x2盒
Bmc 50 14.5cm
Bmc 60 14.5cm
Bmc 150 14.5cm

全部換男size罩，有意留tg

想用 Presto女x200 換 男裝口罩
Tg ::

我兩款都有 都唔覺得焗/臭

想用3盒換其他男裝款

tg 傾

有合規格成人口罩想換三次元s碼

淨係開左外盒，入面包裝袋未開

換一盒普通男罩

想換6盒白元

fitty西童 100個 想換男罩

係比較硬 我帶前面會對摺個口罩整個尖出嚟先
帶上面再整貼面 不過都有少少走上眼鏡
但我用親款款都有啲走上去

400:360?

呢個有冇link
未見過

想換男罩 可補差價

[member]

換吖，但係想換男裝

BMC 男岩唔岩

tg please

easy fit kf80 換女罩

fitty第一秒都會有呢隻味

跟價錢比例？

BMC 50/60 男
想換女罩

請問有咩款

KF80??

有興趣，但冇咁多白元，同埋有冇link
TG:sky0901

BMC 50男換其他男罩 17.5 大得濟

西童想換男罩

睇下有冇人D女罩多到可以拎黎換

BMC女罩50 想換男

有Fitty 14.5, 換嗎

大諗頭

呢款有無人用過
唔識睇韓文

保濟丸都頂到，喇叭牌正路丸就真係頂唔順

白元個扇位係咪向上兜？

7個997換一個三次元？

Pip 紫？

BMC男 50塊 17.5MM
想換其他

Kf80好似唔夠做喎

邊款

靚圖

三次元男size 50x1盒，想換三次元女size 50x1盒

勇氣可加

有興趣，但未到手

Deal左未 有白元同fitty男

臭西，一百個嗰隻，獨立包裝，可以拆

想要BMC炭，有無人有？

我都有白元/Fitty 男 可以換幾十個？

你要男定女罩？

Fitty pink 想成盒放定散？

男

可以用fifty silky touch 30 獨立包裝換

你個口刺激臭presto cum唔到你陣味

145x90 有實物圖
想換日本男罩
有意 tg

超立綠 30 啱唔啱?

175 x 90
想換165 / 145

太大啦

換返BMC 女 ok?

藍色fitty silky touch 30個獨立包裝換其他男罩

想要咩?

同問

換白元男30個？

超快女50 換 超快男50

165白元60 / 165presto 50?

你有邊款

tg: @AsEnfys 呢款同你換可以嗎？

呢個我朋友係韓國g market買，有無人知係未假貨？

我有炭 巴打有無Fitty silky touch ？

超立體綠換其他男罩

我換

有白元145有冇興趣

超快適女50 想換超快適男50

白元快適？

Yes

BMC 小童50枚 想換大人罩，女罩都得

我有bmc 145 留Tg

日本nepia 口罩 5片裝
bfe pfe vfe 99%
38@1
有冇人有興趣

當我冇問 原來係交換區 sorry

求換!!!
1. Presto!粉紅色 200片裝想換藍色/綠色版
2. Fitty西女人想換男人

sorry啊, fitty已經換曬出去
我得返presto 女

全新 BMC 14.5女罩，想換

我有bmc男 60
想換超快適男女都得

換左未? tg?

我可以 tg?

BMC女罩50 / Presto 粉200想換男罩

我有PIP搭緊飛機
有冇興趣

白元女?

有無圖

有興趣

問我?

白元女60, presto粉50?

白元女60

刀巴

仲有無呀？

我見而家乾塘,你又有上嚟換罩
想問你使唔使搵人換

你想要嗰隻係唔係依隻PIP

我有白元女

日版Medicom 50 想換其他日本口罩試吓PIP同超立體已有所以唔換呢2款

點解我覺得presto 唔臭反而香香哋

冇錯，tg你傾

Fitty 童裝 想換男罩

EMS上左機 應該等到幾日就到

兩盒超立體綠色想換 16.5

我有3次元女裝

唔好意思大家因為太多人問我，所以覆唔切，我會逐個逐個覆的

白元快適 女裝 60個 想換男裝白元罩/其他男罩
盒寄順豐果陣有少少爆開
自用先好換

白元女、bmc 女, presto粉，comdia 粉 （150個）

想換返同款男畢

有冇人想換444

有無人有快適30灰？

Presto 粉？

換定放？

PIP 3盒3防口罩換其他牌子

想換超立165/145

2. 換 Pip 男？

我有女裝同你換

I add you

日本製 女罩14.5 x 9, 50 枚入想換男罩

求換fitty 16.5

presto藍想換白元男 / 1313

我有Presto女裝口罩150個，原本包裝係4小盒，但其中一盒同絲打換左男罩，仲有3小盒（每盒50pcs)，想換埋男罩

有意tg ::

BMC 女裝 想換 男裝 日本牌子

2500 silky touch收貨了

開箱pleaseeee
後面全部presto?

快就係爽

換左未？
我有100個綠，想換藍
可以留 TG?
Thx

我都藍想換綠
＠SkylineGt88

白元60男罩 求換 fitty 16.5

CUTE GIRL PREMIUM 30
超立體 綠 30
換其他男女罩
1盒換1盒 補差價

有一盒想換其他成人罩

點換法？

換差唔多價錢就ok日本罩未開箱用

超立體綠30個想換60個白元女

本身白元咪係16.5
定我get錯

fittu sillky touch 男定女要

同款fitty?

你要幾大同幾多呀？

得返 超立體 綠 30

我有竹虎CP，有興趣搵我

交換一盒白元可以？

想換presto 藍色 或 綠

想換下其他牌子 男

Fitty 三次元 其他都得

過幾日 presto綠到 可唔可以留

#782有我tg可留ct先

BMC 14.5 女罩，想換男罩

係16.5
但fitty 好fit size

presto 3盒50個 想換男罩
咩brand都ok

BMC 小童60個，換男罩

淨係可以換日本罩？

你有咩罩

小朋友罩 12.5 想換男罩 16.5

快適guard pro 灰
用咗一包唔啱太鬆 仲有五包25個
唔洗補差價想換一盒Medicom番醫院用

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

Presto女裝200pcs，想換165mm/175mm男罩

白元1313想換其他牌子男罩(presto pip除外)

美國Crosstex, made in USA, 一流享受
仲有三盒存貨，可以同人換一至兩盒其他戴下
只限男罩

有興趣tg :

有冇人可以放幾盒男罩比小妹合理價錢都得

BMC 女想換男罩

屋企人送左盒fitty比我 究竟邊面先係出面

日本罩係上下對稱，睇中間，凸出黎個邊永遠向出

中間凹，裡面

中間凸，出面

TG?

Fitty係睇個牌子名, 名向出, 在左下方

岩呀，所以咪你幅圖嘅依一面係裡面，即係依一面痴住自己口鼻

sky0901

Presto 藍色50換medicom?

cute girl preimum 想換 BMC 60 男

你有冇綠色獨立包裝120, 我有藍色可換

西女換西男

藍色medicom個款係大人罩? 係既有興趣presto綠換

白元60女想換男罩

有批法國口罩
Type IIR 醫用
DHL 3月中到港
因為DHL 係咁delay
所以朋友自己額外再買左
$280 一盒
（因為歐洲貨本身貴 運費又貴）
如果有興趣可tg
Iamprincesshoho
Thanks🙏🏻🙏🏻

有冇人用過呢隻 舒唔舒服
見個website寫133x96 係咪好細

BMC 60 藍 想換其他罩

依隻medicom係咩size

試過超立體綠7個袋裝同30個盒裝原來有分別
袋裝有鐵線, 會貼D, 講嘢冇咁易走位, 條帶軟熟DD
不過調節鐵線後個形奇怪D, 望落好似爛左咁

西童想換西男

Presto! 女 換 男

懶人包一早有寫

驚太大，想換其他男罩

Bmc 男罩幾盒換白元 男

各2盒 想換男罩

借圖 大粉虎cp換其他

大家換罩係一隻換一隻定係大家價錢差唔多咁換

cute girl premium 岩唔岩

半個月前美亞 160蚊 lv3

白元快適30個（一包）加錢換ok?
東區交換

呢個時候 lv2 $350都合理 想買都冇

Sorry唔知冇三寶 唔換了 🙇‍♀️🙇‍♀️

兩盒女想換男

你啱, 我再加多少少自己comment

西女想換西男 可加少少錢換

超快適女換男，可加少少錢換

男企鵝
想換16cm既罩 / 粉紅色罩
有5包

印尼罩換日本罩 仲要係三次元

Thanks

認真個罩無牌子名

cute girl premium 換 百元/BMC/fitty男罩

超立體 30綠想換超快男

唔俾我50個換7個？

YES
獨立包裝30個果款

三次元男50+綠盒超立體 換其他口罩 (唔要超快適/超立體)
大西北交收

有意
@SkylineGt88

presto pink 50X3盒，想換16CM以上既罩

presto 綠色 一盒50個
想換其他日本罩試下
有冇人有興趣？

白元60?
@SkylineGt88

召喚大力妹！

有冇巴絲可以放1-2盒中童口罩

嘩好靚

有咩換？

cute girl premium 想換BMC 藍

BMC 女 想換 其他 男罩

Sorry雪菜巴
ig: za_za_hair

Presto 200粉紅想換同款 藍色/綠色

200 Presto 粉紅色，換男罩😁

漏左俾tg :

仲有冇多?

頂 乜個prime會自動續 岩岩信用卡收咗我500羊

覆錯post

可唔可以賣一盒比我 好撚想要個盒

BMC 女 60
BMC 女 50
Presto 女
快適女獨立60

BMC 女50 或Presto粉 想換165/175

Presto藍 想換 Fitty / 超快適 / 超立

嗚呀

日本Kaunet 三防口罩 換其他男罩

唔明D人負皮D咩
MIJ係咪要1換1MIC先叫合理?
2盒價錢明明就差唔多

有意換
@SkylineGt88

可全換17.5/14.5

換唔換17.5

製品の特徴
●専門試験機関の基準に合格した安心の4層構造マスクです。
●耳が痛くなりにくいウィリーゴムを採用しており、肌に優しいなめらか素材を使用しております。
●99％カットフィルターで花粉、ウィルス飛沫、PM2.5をブロックします。
●BFE(細菌ろ過効率)試験
●VFE(ウイルスろ過効率)試験
●PFE(微小粒子捕集効率)試験
●花粉捕集効率試験＊マスクは感染を完全に防ぐものではありません。

【規格概要】
・小さめサイズ；約145mm×90mm

このような場合に
花粉・ウイルス飛沫・ＰＭ2.5対策に。

有5 盒喺手
原先諗住買俾條女但散左
有意換大啲嘅罩

我自己都炒價入左呢盒 點知佢淺粉紅到好似白色咁

我有presto藍 想換綠

唔記得打tg

紫盒PIP (17.5) 60個 想換白元男/ 其他16.5

有超快適男/medicom level 1
想換三次元男

留住啦 話唔定有新女
Mask for sex

成個Post 10個人有9個都係想用女換男
點解咁多人都覺得1兌1既情況下會女換到男

半個月前160$ 買到lv3? 我一個月前買都被cut單

我有一盒 但開左黎用左一個 想試下超立體 換唔換得
佢全部獨立包裝

25+5換ok?

因為嗰陣太難買男所以照買左先

白色黎

有啲大

我有依款

14.5啱唔啱？

1636 Presto 藍
1609 西男
想換其他男罩

PIP 啱唔啱

想要西男 你會要咩罩？

想換日本大人罩

Tg

Ok
Tg 傾？

ASTM level 2
購自美國amazon
想用兩盒換其他款既罩試下
有意請tg : @AsEnfys

快適口罩正d定fitty 7-days好d

我有超快男不過得50 想要西男OK?

fitty

thx 去入d貨

最好有返獨立包裝

Tg傾好冇？

有16.5
@SkylineGt88

超立體 30綠色 換其他男女罩
白元60 男 （1313拆出黎）想換白元女

想要17.5

Tg

大人size 175mm

白元女 1313 折兩盒同你換？

有白元女 西鐵線交收

Iris 藍色 16.5
想換17.5

Presto 女200 想換藍色

換其他男罩

竹虎換唔換？

大人 size? 有興趣 巴打請tg我

得返超立體 sorry

Comdia 145mm想換165/175mm

有超快適Premium 女版 5片裝 10包
想換其他超快適男版

女裝997
換男裝/換多d口罩

換到
男換女同女換男都係計價錢/隻數

想試fitti silky touch more男
有冇人有

女超快2106 換 男超快2106

fitty 西童100 想換男罩

1313男想換男罩(presto pip除外)

誠哥有售

14.5換普通16.5silky

Bmc 女罩換？
Tg@ggilu2

竹虎TC小童 (7.5cm x 12.5cm) 換竹虎TC大人 或者差唔多價錢嘅大人size都得

Fitty 14.5 , 換唔換

超立體30綠？

仲有d咩 Tg傾傾

白元16.5想換其他試下
30個(1包) 60個裝但係另外嗰包開咗嚟用
有無人肯換

女裝BMC岩唔岩

想換返男裝 面大戴唔到女裝

7days嗰隻？

100個隻，家樂氏盒

我有comdia (60個一包)
Fitty 獨立 (30個一包)x2

我上面打少咗 fitty係7days ex 個隻
全部都14.5